【 TVBS新聞精華】20200215檢疫失聯 北市又兩人！ 3港人重罰21萬 送隔離所

北市又傳一男一女居家檢疫者失聯，至於昨天失聯的三位香港民眾，被強制送烏來隔離所，三人重罰21萬；單日8確診5查無感染源，WHO日籍顧問坦言，日本非常讓人擔心；詳細內容請鎖定TVBS新聞台。

送上烏來山,唔洗落返去

抵撚死，人命嚟㗎，話填錯就填呀

agree
抵撚死

罰得太少！

是

個一家三口填電話
賣左中華電信個客服
話填錯真係搵鬼信